[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

港共政府後知後覺，遲遲唔肯做野，只有兩個可能：

1、政府弱智
一係成個政府都係弱智既，基本上係依加係街上面求其搵一班人坐上去，都可以做到正確而且有效既決定，但在位者偏偏唔做/唔肯做，排除智力問題，就只可以話係戰略需要；

2、戰略需要
有眼見，自上年6月反修例運動展開以來，港共政府就算用盡政暴、警暴，都完全冇辦法去遏止成個運動既擴展，佢都正頭痕之際，武漢肺炎就人竹火女呢個時間點爆發；

12月中香港郵政就停運武漢，顯示港共一早就收到風有新類sars病毒係武漢出現，港共無出任何公告同措施，嗰一刻都仲可以話佢地係觀察階段後知後覺，但一月頭開始，大陸開始封唔住既消息，港共都係唔做野，明顯背後係有盤算：

第一，市面上口罩短缺，市民一罩難求，當中當然包括左一直都有出黎抗爭既手足；口罩變得珍貴，蒙面出黎抗爭既成本同考慮都增加左，有人就算想出，但一係手頭上已經冇口罩，一係就可能因為存貨量少既問題要作更周詳既考慮，即係話「口罩短缺」係物理上可以減少街頭抗爭既遊行同集會人數；

第二，加上港共企硬唔封關，基本上就係任由武漢肺炎係香港社區爆發，只要武漢肺炎係社會引起關注，為左唔被感染，大家就會盡量避免人多聚集，甚至連街都唔敢出，利用實實在在既恐慌
，係心理可以減少街頭抗爭既遊行同集會人數；

武漢肺炎社區爆發加上口罩短缺，如果繼續發展落去，咁至少有半年時間，中大型街頭抗爭會慢慢自我收皮。所以林鄭政府肯定係經過盤算，兩害相權取其輕，武漢肺炎有全世界陪佢一齊爆，最尾香港只係死幾個人，仲要感染埋佢地睇唔順眼既黃絲醫護，對佢地黎講係值得冒險既選擇。

香港人，未來只能靠我地自己！

政府蠢到仆街
避得一時避唔到一世
半年後只會有多無少
有幾多高官沙士後落台

經濟攬炒
全民反港共
自己作死無理由唔俾佢

佢又係賭緊大家對病毒嘅恐懼
利息係之後經濟大衰退
經濟大衰退只會令藍絲上埋街

佢諗住拖得就拖

經濟差對高官無影響，香港死人愈多愈好，仲可以換血。

半年後只有更多人由藍轉黃

1. 香港係大陸人嘅逃生門
香港封關 = 迫大陸人跳牆

2. 香港封關好大機會令其他國家跟隨
遲早令世衛宣佈中國係疫區
到時慘過被經濟封鎖

所以點計香港都唔會封關

推

林鄭政府由612開始有邊一次唔係作政治豪賭，不斷賭民意轉變。結果越輸越多。作爲一個變態賭徒輸得越多越想賭贏踏上不歸路。

佢攞全世界嘅命嚟賭

佢累到成個香港咁多人死 輸身家
落台實好大機會被買起

所以佢更要靠三萬popo

但我期待動員令咁耐，會自己精神崩潰

短期炸
過咗一樣照上街
佢好撚短視

疫情過後，希望見到200萬以上人上街
打倒官狀病毒

死幾千人係兩害之輕?

可能唔止

用疫証來止暴制亂
太毒 太卑劣
我信條臭西的結果是好撚悲痛
大家留命 睇好戲
義士 你們上天保祰班黑警個個中招

佢會利用呢段時間洗地咬人玩禁錮
到時再出嚟嗰陣人數未必會有咁多同埋勇武比例會更少
係一日打唔低武裝恐怖分子嘅前題下港共直頭連退路都唔駛諗
因為任經濟更差都好
只要唔係去到連狗都冇糧出嘅地步基本上佢個政權係穩嘅
高官落台我覺得冇乜可能因為情況已經冇其他人搞得掂
而佢又需要搵條廢柴幫共匪食晒所有衰野
減少其他共匪嘅名譽消耗
橫掂林奠個朵都臭晒
係個政權冧之前佢做到有幾絕得幾絕都冇咩問題

對佢來講 少得一日算一日

對佢來講係 反正都殺咗好多人唔爭在再死多幾千人